## 超集（SuperSet）：集合可视化软件

生物信息的许多数据都面临着可视化的问题，而现有的可视化工具存在着许多的问题，比如数据集的可视化问题。应用场景例如：

1. 使用不同的生物信息学软件来分析NGS数据，因为算法模型的差异会预测出不同的相关基因,而不同软件预测的结果需要使用Venn图来展示数据集合之间的关系。
2. 样本对照组和实验组的数据，样本之间的基因表达的关联程度。

## 设计

1.超集集合文氏图，欧拉图以及Upset Plots来展示集合，根据需要选择集合的表示方式。
2.使用Web端对生成的集合进行操作，使用Vue.js和D3.js框架
3.可以直接制作论文需要的图片，并可以下载为SVG，PNG,JPG格式直接使用

### 文氏图


### 欧拉图


### Upset Plots